後國安法時代

後國安法時代=> 香港經濟必定PK, 係快定慢.
立左之後, 起碼D外資會觀察一段時間,
在這段時間會減少, 停止, 撒出投資.(樓,股,其他)
外資是否急速離開,要睇美國會否取消香港關係法.

D5毛最喜歡講,D人都去大陸投資,
咁點解20年來都未能取代香港股市, 同大多數公司只設立總部在香港.
當然法制,自由資訊, 無實行中共法制有關.
仲有"香港關係法"優勢.
當國安法直接由人大立法同實施, 香港基本法制已出現破口,
會否變成中共一個普通城市?? 變左點解仲要在香港投資??
另外話為白手套而行, 你立得法佢地都走左去外國,
同將好多資金離開香港. logic上唔可以成立.

後國安法時代, 有機會香港出現大量condom,
特別721個班白衣人會大規模捉人, 見樣知名既警員.
去做D野去得市民歡心.(要搶香港人錢都要時間)
中共成日當D棋子係condom(如何志平).

最後=>有錢好走, 攪抗爭基金去外國攪(擺在香港好快給人凍結充公)

Remarks:

國安法影響既係外資信心,有一把刀永遠在其頭上.

真係估唔到黃色經濟圈,本來只係一把刀仔(可能只係樹支).
竟然可以變核彈.
只要用國安法一講黃色經濟圈犯法.
就可以證明香港自由經濟體系,完全玩完.

因為當個人消費意慾都話犯法既時候.
商人在港從商只要支持反共既政客,
甚至無出聲支持中共都隨時拉得.
當然中共一定話(黃色經濟圈)個別事件,
不過之後永遠有一把刀在佢地(商家)頭上.
不支持中共就可以斬落來.
仲有外資對習總會真依法治國, 同會開放改革信任度其低.
佢攪呢D,外商只會更不信任.
香港經濟股市正式等收皮.(當然延後性,外資會慢慢走)

正式攬炒成功!!

留命不忘初心, 等終極機會.